有無android tablet 推介

打機用 要玩到食雞高效
Mon要大過8吋
連到mouse keyboard

$~2k
大陸大牌子都ok

5毛

有咩心水？

ching用ipad啦

用緊iPad 覆你
Android 我可以連 PS4 controller or mouse & keyboard
想試下

搞咁多野就去玩電腦版

Tablet 真係iPad 玩哂
小米機海戰術都唔出tablet...就知Android tablet 無前途

最新個部成3千7

玩手機版都要連滑鼠鍵盤

小米平板 4 規格流出

搭單都想問問 做孝子買比媽媽 純睇戲 易用 夠大就得 有冇推介

唔太貴都ok

ipad啦
android唔會易用

android tablet收皮㗎喇
變緊做chrome os
暫時得acer出咗第一部

買ipad al

ching點解唔試下電腦裝模擬器

2k想打機順，除咗ipad我真係諗唔到其他，tap s3 ? 但係3k

一定要試 retroarch

mate 有部野好似 surface, forgot the name

有 x86 你想裝咩 os/apps 都得

咁做咩唔直接玩電腦?

放pixel c有無性趣？

咁同班係 consoles嘅mouse 狗垃圾有咩分別